有無手足同我一樣世界杯支持南韓牙?

韓國真係一個好屈機既國家!!!